John wick 有無資格入復仇者聯盟？

直頭係不死人

佢超晒班

佢直情係復仇者啦

下陰之王

上面啲圖好正

有冇咁多隻狗俾佢爆氣

勁過be

Be

Bw